屌你班5p仔 甘撚完未,吾撚完未

高登果時都唔覺咁多
轉左黎lihkg 突然多左班5p 仔係度甘甘甘吾吾吾
你老母死返高登啦,呢度有齊香港字都仲咁打

5p仔仆街死

高登間唔中都有
過到黎真係多左

見到都無人屌

真係好撚多，但冇人屌
見到d post講左幾頁都冇人屌，痴線

Block曬班柒頭

因為直接block柒左

好耐冇見樓主個名
係咪真身黎

just a symbol

杜絕5p仔 你我有責!!!!!

仲有系 牙
見到火都嚟

吾系甘牙
屌你老母

既

啱呀 屌哂佢地老母

系字最撚多

吾日三省吾身

仲有好多米米米

唉...
你既然問到
我就認真答你
首先,咩係「初弒」?
初次弒父,弒母?你明唔明弒字點解?
仲有個「魂」字又同「初弒」有咩關係?
你老母個靈魂初次俾你殺左?
最重要既一點係,點解要加個「。」係中間?

總結你個名唔單只on9,仲1999,九唔答八
唔好講個型字,柒字都談不上

同埋尼尼尼

好懷念樓主個名

...
???
???

, 「 」?
[shockingx] ,[shockingsk] ? ??? ??? ?
「 」 「 」??? ?
[shockingsk] #yupsk# #killx# ?
#yupx# , 「 」#ohx# ?

[censoredx] [x] . [jx] . [sk] [2n]
. #nox#